<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">MILI PURE</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="button_jump">立即开始体验</string>
    <string name="logining">登录中</string>
    <string name="digits_abc_number">0123456789abcdefghigklmnopqrstuvwxyzABCDEFGHIJKLMNOPQRSTUVWXYZ</string>
    <string name="back">返回</string>
    <string name="login_userinfo_not_exist">登录用户信息不存在</string>
    <string name="xlistview_header_hint_normal">下拉刷新</string>
    <string name="xlistview_header_hint_ready">松开刷新数据</string>
    <string name="xlistview_header_hint_loading">正在加载...</string>
    <string name="xlistview_header_last_time">上次更新时间：</string>
    <string name="xlistview_footer_hint_normal">查看更多</string>
    <string name="xlistview_footer_hint_ready">松开载入更多</string>
    <string name="good_friends">好友</string>
    <string name="no_data">抱歉没有数据，请稍后再试试!</string>
    <string name="login">登录</string>
    <string name="loginggg">登录中...</string>
    <string name="username_empty">用户名为空</string>
    <string name="pwd_empty">密码为空</string>
    <string name="username_limit">用户名长度在16个字符以内哦</string>
    <string name="pwd_length_limit">密码长度在6-16个字符以内哦</string>
    <string name="hand">手</string>
    <string name="face">脸</string>
    <string name="eye">眼</string>
    <string name="neck">颈</string>
    <string name="_settings">设置</string>
    <string name="space">" "</string>
    <string name="more">更多</string>
    <string name="title">My Bluetooth</string>
    <string name="bundled">bundled device</string>
    <string name="disconnected">disconnecdted device</string>
    <string name="connected">connected</string>
    <string name="save">存储</string>
    <string name="_findpwd">找回密码</string>
    <string name="_reg">用户注册</string>
    <string name="_getnum">获取验证码</string>
    <string name="_setpwd">设置密码</string>

    <string-array name="hand_skin_share">
        <item>别以为脸上皮肤才需要去角质，我们的双手也是老旧角质堆积的地方哦！要选择含有蛋白质的磨砂膏混和手部护理乳液，按摩手背和掌部，蛋白质及磨砂粒能帮助漂白及深层洁净皮肤，去除死皮和促进细胞新陈代谢。 </item>
        <item>用有舒缓作用的手部修护乳涂抹于手部，注意选择含有维他命及蛋白质的产品，能帮助促进细胞新陈代谢及迅速改善皮肤弹性，令皮肤回复柔软润泽。</item>
        <item>选择较油性的滋润护肤膏涂搽于手背上的指节及粗糙位置，用手指轻轻按摩，可软化粗糙皮肤及关节位，还能充分滋润防护。再混和护手霜及手部按摩油按摩双手。</item>
        <item>涂上手膜后，用保鲜纸、热毛巾或棉手套包裹约十分钟，有助巩固皮下组织及深层滋润肌肤。</item>
        <item>用50克芝麻油或色拉油，30克蜂蜜，1只鸡蛋清，混合调匀，把双手浸泡其中10分钟左右。然后，将手冲洗干净，即可获得满意的滋养效果。剩下的护手油可装在玻璃瓶内，置于冰箱，隔两日再浸泡1次。每周调配1次护手油，坚持护理1个月，你的双手就会明显润滑许多。</item>
        <item>取30克橄榄油，加几滴玫瑰花香水、半汤匙蜂蜜和少量纯净水，调匀后装入小瓶，每日早晚涂抹于手背手指上，双手再互相搓揉至吸收。此法尤其适合手部皮肤粗糙开裂者。</item>
        <item>取半条黄瓜捣烂滤汁，在黄瓜汁里加入1只鸡蛋清、1汤匙橄榄油，搅匀。晚上入睡前涂在手背上，然后戴上手套，以免弄脏床褥。第二天清晨起床后，将双手冲洗干净，涂上润手霜。用养手膏护理过的手，皮肤马上变得细腻光滑。</item>
        <item>用一只鸡蛋去蛋黄取蛋清，加入适量牛奶、蜂蜜调和均匀后敷在手上，15分钟左右洗净双手，再抹护手霜。每星期做一次对双手有去皱、美白的功效。</item>
        <item>喝完牛奶或酸奶后，将剩下的牛奶或者酸奶充分利用，将瓶子里剩下的奶抹到手上，约15分钟后用温水洗净双手，坚持一段时间，双手就会嫩滑无比。</item>
        <item>苹果含有的叶酸对人体有非常大的好处。用榨汁后的苹果泥来做手膜，也会具镇静及柔软功能，令粗糙的双手回复幼滑。把新鲜的苹果泥加水煮至完全熔解，待冷后滴点麻油，将它薄薄的涂一层在手背上，你会感觉十分温软，这款手膜在手上敷15分钟，会变干至透明色，这时可以直接撕下来，然后再用温水把手洗净便可。</item>
        <item>草莓的消毒和收敛作用俱佳，是美容的好材料。但是它又十分不容易存放，稍不注意就会变得不新鲜。但是，不新鲜的草莓也可以拿来做手膜，消炎又美白。把草莓捣碎与面粉混合搅匀，最好加入一些蜂蜜。把草莓手膜均匀的涂好，然后戴上一次性手套或保鲜膜，再套上皮筋，20分钟后取下来，同样的方法也可以用在护理脚、腿、胳膊上，效果一样有效。</item>
    </string-array>
    <string-array name="the_neck_share">
        <item>因为颈部的皮脂腺较少，很容易会出现皮肤干燥的现象。这个时候，可以用橄榄油直接涂在颈部，让干燥的皮肤得到保湿。在涂抹橄榄油之前，应把橄榄油倒在手心上摩擦至温热，然后由下往上，轻柔均匀地涂抹。 </item>
        <item>颈部按摩能够促进颈部的血液循环，加强颈部淋巴系统的排毒，防止皱纹的产生。颈部按摩是改善颈部皮肤最常用的一个方法。可以取少量的精油涂在颈部，用指腹从锁骨的地方由下至上轻轻地按压，直到精油完全被颈部皮肤完全吸收为止。</item>
        <item>颈部皮肤容易松弛，要紧致颈部的皮肤。可以DIY鸡蛋清蜂蜜颈膜，准备一个鸡蛋清，加入适量的蜂蜜和淀粉，然后搅拌成糊状。用清水清洁颈部，把颈膜均匀地涂抹在颈部，敷20分钟之后用清水洗干净。这样的颈膜纯天然，并且能有效地紧致颈部肌肤，可以每周敷2次！效果很好哦！</item>
        <item>清洁颈部皮肤对颈部保养也是很重要的。因为颈部长期暴露在外面，难免会手袋一些污染，所以每天都要对颈部进行清洁。每次外出回来后记得用清水清洁颈部，洗完后，还要涂上颈霜，这样能够延缓颈部皮肤的衰老状态！</item>
        <item>适当的颈部运动也能起到保养颈部的作用。可以上下左右的扭头活动一下颈部，每天做20次这样的动作，可以让颈部的肌肉得到充分的舒展，活动颈部能促使颈部皮肤不容易产生皱纹哦！</item>
        <item>颈部保养还可以多吃一些富含核酸的食物，比如鱼、虾、动物肝酵母、蘑菇、木耳及花粉等，同时多吃一些维生素C含量高的新鲜蔬菜或者是水果，这样能够促进核酸的吸收。</item>
        <item>当使用完面膜之后，先别急着将它丢掉，因为刚用过的面膜中还有很多的营养成分并没有全部被消耗，这是可以将面膜当做颈膜来使用。将其放在颈部再敷上5分钟，不仅可以养护颈部，还能够充分利用面膜中残存的营养。做面膜的时候，头最好向后仰。</item>
        
    </string-array>
    <string-array name="the_face_share">
        <item>很多人只知道吃猪蹄具有美容护肤的效果，可是你知道吗？猪蹄不仅可以吃，还能用来涂抹哦！用老母猪蹄数只，洗净后煮成膏状，晚上睡觉时涂于脸部，第二天早晨再洗干净，坚持半个月就会有明显的去皱效果。 </item>
        <item>多吃黄瓜、草莓、西红柿、桔子等，因为其含有大量VC，能有效帮助黑色素还原，协助美白，增进免疫力.充足睡眠，有效缓解生活压力，多听音乐，也是美白的好帮手。少抽烟、少喝刺激性饮料，保证睡眠，可保持肌肤柔嫩光润。 远离人工添加剂，少吃油炸食品，慎用激素和避孕药，这些都会直接导致黑色素沉着和雀斑生成。</item>
        <item>坚持每天用食盐洗脸，不但可以美白，去角质，最重要的是，脸上不再油油的哦，脸上一出油，就会显得脸很脏.相信坚持一段时间，你一定能看到效果的.</item>
        <item>柠檬面膜：将一个鲜柠檬切片直接贴于面部15-20分钟左右取下，洗净脸部。每天一次，七天为一个疗程。此面膜具有收敛作用，可使皮肤清爽、润滑、细嫩，长期坚持能延缓皮肤衰老。</item>
        <item>香蕉牛奶美白法：这也是个非常廉价但非常有效地美白方法。首先将香蕉捣成糊状，然后倒入牛奶，酸奶更佳，并掺入少量的水，调成糊状，将混合物抹在脸上，并轻轻按摩拍打面部，大约15-20分钟洗掉。一周一次，长期坚持，你会惊喜的发现你的肤色白皙均匀了许多。</item>
        <item>木瓜面膜对保湿美白润滑皮肤效果都很好哦。将吃完的木瓜皮上残存的木瓜肉用勺刮下来，加入牛奶或直接将木瓜皮抹在脸上，20分钟洗掉，吃了木瓜肉利用木瓜皮真是一举两得。</item>
        <item>试一试苹果面膜。苹果所含有的果酸，能使皮肤细滑、滋润、白嫩，还可消除皮肤暗疮、雀斑、黑斑等。材料：苹果半只，牛奶、植物油和蛋清少许。制法：将苹果去皮后捣成泥，然后涂于脸部。干性、过敏性皮肤，可加适量鲜牛奶或植物油；油性皮肤宜加些蛋清。15~20分钟后用热毛巾洗干净即可。隔天一次，一个疗程为20天。</item>
        <item>推荐丝瓜面膜，将新鲜丝瓜洗净切碎，用纱布包好挤出汁，加入等量药用酒精和蜂蜜，混合均匀，使用时用棉球蘸汁涂抹面部斑点处，20分钟后用清水洗净。每天晚上搽1次，连续一个月,可以滋润美白祛斑.</item>
        <item> 蜂蜜番茄面膜：先将番茄压烂取汁，加入适量蜂蜜和少许面粉调成膏状，涂面20―30分钟后洗去，具有使皮肤滋润、白嫩、柔软的作用，长期使用还具有祛斑除皱和治疗皮肤痤疮等功能</item>
    </string-array>
    <string-array name="the_eye_share">
        <item>眼睛酸涩疲劳：可用牛奶洗眼。将纱布折叠成小片，在牛奶中完全浸透，覆盖在眼皮上20—30分钟，能增强眼部肌肉活力，解除疲劳。 </item>
        <item>黑眼圈：可用喝剩的红茶包敷眼，每晚睡前使用，20—30分钟后取下，对后天性黑眼圈效果较好。</item>
        <item>眼袋或生理性浮肿：新鲜土豆切成片先揉擦眼部患处，再敷在眼周15—20分钟取下，可消肿，经常使用可减轻眼袋症状。</item>
        <item>黄瓜眼膜能够另皮肤变得更加光亮，非常适合深夜使用，将黄瓜切碎后和酸奶混合，然后用2个绿茶袋，并在其中加入混合好的黄瓜，放入冰箱5分钟，然后取出冰袋放在眼睛上部10分钟左右。</item>
        <item>丝瓜是护肤的好原料。取未成熟的丝瓜去皮、去籽、捣成泥涂在眼部。有抗过敏、洁肤、防皱的效果。</item>
        <item>将木瓜加薄荷浸在热水中制成茶。晾凉后经常涂抹或是敷在眼下的皮肤上。木瓜茶不仅能缓解眼睛的疲劳而且还有减轻眼袋的功效。</item>
        <item>将苹果切成薄片或捣成泥轻敷于眼周围，10-15分钟后取下，再用清水洗净残余汁体。每2天可做一次。能够帮助减轻黑眼圈。</item>
        <item>将喝过的茶叶包成小茶包放入冰箱冰镇，之后取出平辅于眼周围，10-15分钟后取下，再用清水洗净残余汁液。每周可做一次。该自制眼膜能有效去除眼袋黑眼圈。值得注意的是，选择茶叶眼膜是一定要注意禁用红茶，否则会造成色素沉淀。应选用花茶、绿茶、菊花茶等，最好选用绿茶。</item>
        <item>将银耳洗净煮成汁，后放入冰箱冰镇，每次取3-4滴涂于眼周围，10-15分钟后眼部基本吸收，再用清水洗净残余汁液。每天可做一次，让眼周肌肤平滑有光泽。</item>
        <item>热水泡少许茶后凉下来，用化妆棉片沾湿后轻抓干，平辅于眼部，10-15分钟后取下，再用清水洗净残余汁液。每周做可做一次，能消除肿眼泡。</item>
        <item>取一勺冰镇牛奶，用化妆棉沾后轻抓干，平辅于眼部，10分钟后取下，再用清水洗净残余汁液。早晚各做一次，让眼周皮肤自然美白。</item>
        <item>把一个蛋黄加入一匙蜂蜜调匀，再加两滴橄榄油，有润肤防皱之效，每周可做1-2次。</item>
        <item>将黄瓜榨汁与一个蛋清混合调匀，再加2滴白醋，涂于眼周，有滋润和去皱的功效，每周1-2次。</item>
    </string-array>
    <string-array name="water_suggestion">
        <item>肌肤大量缺水，容易出现干纹，若长期不管它就会越来越深且定型为挥之不去的皱纹。 </item>
        <item>肌肤水分值较低，属于严重受损的状态。</item>
        <item>肌肤干燥，状态有些令人担忧。</item>
        <item>肌肤干燥，容易出现皱纹及水肿，而且此处的皮肤一旦松弛，就很难恢复原来的状态。补水是延缓衰老的根本保障。</item>
        <item>肌肤比较干燥，极易产生浅层皱纹。夸张的表情更会加重细纹的产生，赶紧补水，令肌肤唤回光泽。</item>
        <item>肌肤水分值有些偏低咯。</item>
        <item>肌肤水分值在正常范围内，但也接近干燥哦。</item>
        <item>肌肤水分值虽在正常范围内，但皮肤也略显疲态。</item>
        <item>肌肤水分虽然处于正常区间内。但仍不够滋润。</item>
        <item>肌肤水分值正常，优化生活作息，水分能进一步提升哦。</item>
        <item>肌肤较为水润，在正常值的范围之内。</item>
       
    </string-array>
    <string-array name="water_suggestion_jiaogao">
        <item>肌肤水分较充足，属于正常偏上的状态。 </item>
        <item>肌肤紧致平滑，水分较为充足。</item>
        <item>肌肤较为水润，保持的不错哦。</item>
    </string-array>
    <string-array name="water_suggestion_feichanggao">
        <item>肌肤水分均衡，您应该是补水达人吧。 </item>
        <item>肌肤触手柔弹紧致，水分充足。</item>
        <item>肌肤水分饱满，宛如新生。</item>
        <item>肌肤细嫩，触感如丝般幼滑，水分满满的。</item>
    </string-array>

</resources>